Aqu les dejo el nuevo OF que recin ayer terminamos de editarlo.

Este OF contiene lo siguiente :

-Barclays Premier Ligue (con respectivo logo de la liga , todos los kits y algunos escudos por falta de espacio)
-Liga BBVA (con respectivo logo de la liga , todos los kits y algunos escudos por falta de espacio)
-Seria A TIM( Palermo con kit y escudo)
-Primera Division Futbol Chileno (100% FULL kits , escudo y respectivo logo de la liga)
-Primera B Futbol Chileno (100% FULL kits , escudos y logo ORIGINAL creado por un colaborador)
-Camisetas de TODAS! las selecciones que estan en el pes 

OJO: En la B estan los 13 del ao pasado , provincial osorno descendio asique subio magallanes (tambien esta) Y AGREGAMOS A ; FERNANDEZ VIAL Y TRASANDINO DE LOS ANDES , tambien estan Colo-Colo Clasico y Universidad de Chile Clasico (con respectivo escudo) los kits de colocolo clasico es del 91 y el de la U es del 96. Este OF viene con 149 faces del medio local y una que otra de la B. 

LOS EQUIPOS VIENEN CON LOS TRASPASOS QUE ESTABAN LISTO HASTA AYER ; EJ: MATIAS PEREZ GARCIA EN LA U , CASTILLO EL ARQUERO EN COLOCOLO Y CAETE EN LA UC. 

TAMBIEN BIENEN CANTICOS PARA ALGUNOS EQUIPOS(DENTRO DEL ZIP VIENEN LOS QUE TIENEN CANTICOS)

LINKS :

http://www.megaupload.com/?d=WYW224KK OPTION FILE (ADENTRO VIENEN INSTRUCCIONES)

http://www.megaupload.com/?d=BT9X92YJ CNTICOS (ADENTRO VIENEN INSTRUCCIONES)

Aca dejo mi msn para consultas y criticas : endeverafter@live.cl

Colaboradores : El_xavi (FACES)
Rodrigo (DISEO)
PESModders (Recursos)

Creador : Mario G.
PESChile 2011